麻煩初選35+嘅柒頭快啲去報到

希望你班柒頭仆街早日判坐十年

你班粉腸抵撚死

4條柒頭負評
希望你班粉腸入到去仲有面見啲義士

成班抵撚死

食人血饅頭食到比共產黨清算 抵撚死

坐監原來都有糧出
佢地嘅人生真係好精彩

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

上述資料更新日期：2020/12/5 P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你又可以潛水啦碌柒

柒頭唔扮啦？直接出三毛post

永久封鎖

習柒頭就有

唔好意思 佢地係抵撚死，手足你想陪坐都ok

手足好型 唔好得個講字

你做鍵盤戰士仲抵撚死啦

食人血饅頭食到比共產黨清算抵死啲

已封鎖會員 - Tony_Stark

幫你推
等多啲人block你隻支那賤種

都改變唔到35+班仆街食人血饅頭嘅事實

Btw佢地係抵撚死，繼續做你嘅黃豬

仲block！？快啲眾籌比班柒頭啦！！！

都改變唔到你係支那賤種嘅事實啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Tony_Stark
(狗隻#92299)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?